各位 今晚將軍澳警署見

唔講太多 斬人 虐待病人 嬲到已經唔想打字 要打人

仲圍狗屋有乜用

直接私了我覺得有用d

有得私了我都想

報警呀
揾民賤聯啦
係時候點拒地做野

點會冇

今晚光復哂18區連膿牆

帶定行山杖 自己去返自己果區